[謹記] 希望大家仲記得咩係Be Water 同 Be Humble

呢兩句說話係令到我地呢場運動得以持續超過100日

Be water:
遍地開花 不戀戰 不打陣地 set完RB即走 裝修完即散水
但尋日見灣仔一役仲有手足迷戀傘陣
要知道我地從來都係贏人數 陣地對峙我地武力上既差距會好蝕底
手足一個都不可少

Be humble:
唔應該因爲政見相反 就對鬧 對對家施以不必要既暴力 (警犬唔計 呢個對住落單狗要打大力d)
對於廢老藍絲既口舌之爭 慳返啖氣 無必要同佢地嘈
當然如果對家拎刀或對手足出手 傷害手足 歡迎自衛 （嫌尋日DC9打得唔夠 應該打到佢殘廢)

記住驕兵必敗 只有保持 Be water Be humble 既心態 呢場運動先可以持續落去 同爭取更多人支持

最後

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

自推 1/10

自推 2/10

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

Be humble

Be water

推

自推 3/10

自推 4/10

自推5/10

推6/10

「緊急」要草船借箭！！！